水喉出沒

有一日 我同女朋友去到一間鋪頭食早餐
坐低咗之後格離個女人同腦細咬耳仔
我好奇望過去 望咗好耐 諗緊佢地講乜
之後腦細望過黎
眼神叫我望下褲
原來我未拉褲鍊
如果你係個腦細會點提人？
:大大聲咁講
唔提佢